東京+福島行程一問

DAY1 成田>郡山(住兩晚)

DAY2 白河小峰城>南湖神社>返郡山租單車>asahi福島酒廠

DAY3 會津若松(住1晚)>鶴城>豬苗代湖>租單車

DAY4 落返東京(住兩晚)>秋葉原

DAY5 江戶城>三菱一号館美術館>中/上野

DAY6 食個lunch+9遊多陣>機場

4月廣島去唔成
唯有問下本身預定再下次去既地方 不過我諗最快都要下年
想問下咁樣玩法順唔順
有冇去過既巴打有咩提議/有d咩地方係必到
福島資料真係唔太多

唔去核電廠睇下

唔玩命

仲去福島？佈滿福射

福島好大
只要唔係核電廠周邊
輻射量同香港差唔多 甚至低過

Last week my Japanese friend Keita asked if I would like to eat supper at his place. I replied in the affirmative. I had some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of pasta salad and left the salad to dry out before eating it. In this way, the salad contains more nutrients than when you consume it right after opening the bag. Keita's favourite food is beef served with onions. We cut the meat into dice, peeled and diced the potatoes and chopped the onions. The inside of the meat is raw while the outer surface is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. After supper, I said "I'll wash, you dry." He came to the kitchen and stood beside me, drying up the cutlery and utensils while I washed. Since it's best to dry your clothes out the night before by hanging them on the clothesline, I went ahead and helped him do that. We then joined his sister on a run along the promenade which felt relaxing. I bought her a pair of trainers who said she would pay me back if I got her those sneakers. Looks like she sold me a bill of goods- and then I bought a Gucci watchstrao but I'm wondering if this really is authentic. I might have bought a pup. After running, I gave her a foot massage and dried her feet on her brother's quilt lol and a towel. On the evening, we joined with their mum in doing a fifty five thousand piece jigsaw puzzle. It was thoroughly enjoyable. Since both of us are Marvel fans, the next day we went to the cinema and joined the queue for the movie tickets for Avengers. His friends joined us for the movie in the cinema later. Keita is a marketing manager at Hilton. I enjoy his company. He uses photoshop every day for poster amd banner design as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed is fabulous. The gold words are clearly defined on the black background. I admire him for his ambition and dogged determination to succeed. He never gets sidetracked by unimportant issues. In addition, he enjoys participating in debates. Just the other week, he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god which was pretty impressive. His best friend is his pug. He towels off the dog after its bath. Today, dogs certainly don't come cheap, including getting them spayed or neutered and any medications they take when they have a condition. His dad is a physics professor who's currently solving a notoriously difficult math question for all his worth, along with his team. Hopefully they'll find an answer to it soon. Besides physics, he's an avid football fan. His favourite team Madrid is currently top of the league whereas Rome is bottom of the league. Barcelona is lying fourth in the league this year. Recently, Budapest edged Milan two-one. Budapest edged its rival into third place. The league championship is the opportunity for all the best teams in the league to strut their stuff. His brother-in-law is an estate agent who earns a basic salary of two hundred sixty nine thousand dollars per annum plus a three percent commission on every deal he makes so he doesn't work on commission only. So far this year, his sales have fallen short of the expectations of his company partly because the economy I'd hardly blooming. He's a fan of Jacqueline Wong. Have you heard of the sex scandal involving her and Andy Hui? She was having an affair with Andy who's married to Sammi. No doubt they were an item. As a result, many people think it's time for her to hang up her spurs. In fact, her friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal. His elder sister is an iPhone saleswoman who is paid a daily wage of four hundred dollars plus a twenty percent commission on the iPhones she sells so her job isn't by commission only. Last year her profits fulfilled her expectation. She said she would be on strike but it turned out that she was just joking as her dad is an intense patriot.

仲去旅行

預左起碼下年
今年冇得去 唯有預先plan下 當望梅止渴

If my Japanese friend Keita's elder sister had gone on strike, her dad wouldn't have been happy. His younger sister is a concierge who feels shes chosen the wrong career. I said "Why not wipe the slate clean and start over in a different career?" Keita too suggested that she study a degree course and start with a clean slate. She blames her bad career decision on Keita. I then said "Let's just wipe the slate clean. It's over." She blames him for convincing her to be a concierge. Well, that's the way the cookie crumbles. His auntie is a professional footballer. She's so focused during a match that she never goes off on a sidetrack. Hos brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the ranch on it. His uncle was broke several years ago because he bet the farm on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in three years. His granddad was commissioned as a sergeant major in the army whereas his great grandfather obtained a commission as a senior officer in the Air Force before the First World War. He was buried with full military honours.

小心D !

真係咁冷門咩

唔搭SKYLINER?

乜9

佢成世未坐過 唔好怪佢

多數5，6月/9，10月
我只會揀唔熱唔凍既時候去

你幾月去? 會津若松附近有只見線, 鬼怒川線, 喜多坊, 講旅遊景點應該比郡山巿精彩得多

郡山交通方便住宿選擇多d
但我覺得可以既話住一晚會津若松可以騰出d時間玩埋喜多方或者影只見線

秋葉原最好係星期日, 如果唔識日文就鳩行啦,

只見線曾經諗過
不過我連相機都冇
加上唔係冬/秋天去 個景會唔會冇咁靚
鬼怒川同喜多坊有咩玩

郡山住兩晚係因為白河小峰城我係必去
巴打重知唔知群山有咩景點？
諗諗下如果冇乜特別
我可以去完白河就直接去會津若松
變郡山住一晚 會津兩晚

我算識日文 不過禮拜日有咩特別？

唉 好想去日本真係